Raab + Pompeo 開緊聯合記者會

睇now 320 (BBC)
第一件事就係話佢地兩個閂埋門時講左香港, 好撚重要
武漢肺炎都係之後

網上未搵到link, 一陣補

push

Pompeo見左肥彭

多謝

又講Wuhan Virus

讃英國BNO平權同制裁香港

劉曉明: 好嬲好嬲

推

睇返先
唔記得添

Congratulates UK on banning Hauwei on 5G

Us uk

感覺啱啱一齊去完沖涼揼骨咁

真心問
外交禮節美國派外來官員
英國唔係派返同等職級接見
點解會出動首相接見人地國家國務卿？

push back ob china cmmunist party on every aspect

話你中國唔守規矩

sorry自

見記者咪對等
國務卿代表trump去直接傾姐

Trump黎咪Johnson接囉

Target every company that is against Amercian values. Protect US natiional secirty.

一開波就講

又經濟合作，又 joint force

最緊要拉到其他大國JOIN

英美合作
德意志肥婆驚未

但都批左華為研發中心又商店

英美真係正式宣佈結盟

咁咪撞髮型

CLS
香港個名出現至少5-6次
羅冠聰條國際線又史上最強
Pompeo直線屌柒總加速師
全球圍中已成定局， 係等set好牌局就擲骰仔睇邊個行先

香港真係一個傳奇地方， 100件年前漁村變國際大都會
一百年後又上番國際舞台

奶共德國企開啦，同支那結盟

好慘 一路得中國戰螂外交
d 兄弟邦係世界唔係冇牙力就諗住桶佢一刀

香港次數出現最多，英美都係因為香港加強合作。

五眼要assemble
仲話再推埋上G7
邊個會諗到香港一個彈丸之地， 影響力可以咁大

風一吹
睇背影真係分唔到

一高一矮㗎

英國：講大堆客套說話
美國：一開波直接進入大直路，屌柒支那

CLS Trump肥咁多

一路都係咁，文化差異

英美trade deal 得咗

其他G7國家都係口交

距離支那仆街又近咗一步

We Connect

Pompeo 準備見彭督又見羅冠聰
根本香港議題對佢好重要

香港係針對支拿好大步旗黎
各位港內外手足加油呀

最近見侵侵好似又曬黑左

我都覺得係

21世紀邪惡軸心國會係德國支那領軍

珍, 次次德國企親都輸

支那佬傾大茶飯？

POMPEO 2024

聽日又copy and paste 編文屌

Pompeo

估唔到羅冠聰國際線咁有用

一切一切都源因一頂

佳佳又贏

Raab係外相，同Pompeo都對等啦

有機會，德國會否第三次成為戰敗國

羅冠聰過去英國好合時！

唔好再笑意大利, 根本係德國天生敗犬命

國際金融中心呀大佬
咪聽支共矮化得多就信以為真

香港依個地方真係利害 俾中國咬住廿幾年都可以絕地反cup

每次德國想做一哥既時候 都會搞到自己變邪惡軸心
其實歐盟真係唔應該比一個戰敗國話事
美國佬當初對德國人太好 正常應該好似對日本咁嚴格先岩

真
97後香港係國際舞台已經逐漸褪色
出去外國好多人都淨係覺得係中國
今日香港終於可以重登國際舞台

點解德國人做野咁嚴謹但咁撚蠢

有冇懶人包

咪自左囉

全部都係呢一年咁多手足打返黎

講番起
彭定康應該好唏噓
香港以前個個爭住嚟
依家個個爭住走

我諗佢都估到有今日

羅冠聰本身冇英藉又冇BNO
去英國應該係收到風同有部署

英美聯手打殘中共

美國國務卿在權力上排第三，等於美國外相喎

我好希望他日香港重生之後
可以成為實現夢想之地

論權力比副總統重要大

副總統唯一用途係總統出事時暫代總統職務

哈哈英國人講唔講wuhan virus

啱啱香港開埠就漁村，一百年前香港呢個地方已經改變緊中國同世界格局

睇番有評論話英國對中方轉強硬係因為香港
相信都好中
英國基本上主要對係講香港
片入面Raab第1件提及既係香港事務
而未算想全面抗中
一講到華為都縮縮地

反而Pompeo大方向係全面反中
第1樣提既唔係香港 雖然香港著墨都多

港雖一角 亡共始港

佢當年呢句真係睇得好通透

我覺得似美國想全面搞支那
所以借英國幫香港黎做嘢
明明之前英國仲含緊屎為5G
而家咁強硬應該枱底傾好左

將元朗老伯伯被人近距離行刑式開槍射擊呢段片比幾位睇吓啦

Push

肥彭

英國人講嘢不嬲婉轉
唔似美國咁直接

大概就係咁 有5眼落水都算好既
默克爾個角色變左張伯倫
如果中俄聯手 俄再有大動作 例如出兵
德國先有機會歸邊落水

遲啲好有機會打仗
就睇習近平幾時忍唔住

有冇link

國際戰線真係好有用!! 想keep住全球反共意識?
連登仔快d參軍!!Twitter 戰線要人!!
英文唔叻都冇問題!!!

【教學】Twitter 接通國際 提升話題熱門度必學技 - 香港

其實就算放落美國都一樣岩用
太多traitor 大公司又kowtow

樓主可否pin #101

滅支聯盟!!!

吓吓都CCP

Pompeo 下下 Chinese communist party 直接屌7中共

突然間 見晒所以相關人士 Pompeo 香港羅11
肥彭 英國外相 英國pm

仲要咁急

香港獨立，唯一出路

Pompeo 講野好直接

已做

侵任期得番幾個月，而家仲唔急不如咩都唔做算

全部都係英雄

孫中山同明治維新

而家香港問題已經係國際外交問題

冷戰戰場就喺香港

林奠根本唔到你話事

Doing!

要睇trump trump 可唔可以連任
如果連任成功有4年再慢慢撚狗
相反 維尼要永續皇帝一定要有政績
(本身扶殖韓國瑜好成功 基本上韓國瑜一選到總統就統戰台灣成功, 到時佢就超鄧小平 成為中共毛魔之下第一人)
不過好彩而家收曬皮

基本上trump trump 連任成功就代表個波射返去維尼度
佢2022 年20大一定要做到野去support 佢永續 (講緊係媲美鄧小平既政治成就)

依家做左新冷戰嘅中心

登上國際舞台，係因為香港離新疆近咗

轉頭屎大大又揾香港人出氣

中國下下用劉殻之流出黎同侵簽deal 真係諗唔明

其實冇人想理佢，比起國際舞台，佢只會係冷戰第一隻俾人食既卒仔

因為個deal佢哋覺得係不平等條約, 仲要飛去Washington簽, 咪搵件蛋散去

WTF! 唔好再吹奏呢句喇！北京無剝奪香港自主權？

兩個做緊世界大事嘅男人，
畀你講到咁

楚雖三戶，亡秦必楚

估英國係為咗 Brexit deal 落水

你睇清楚
佢冇話冇
只係唔係佢感到憂慮原因

佢係怕香港人自己奶共多過北京直接落手搞

大把政治變色龍啦
尤其六四時聲大大譴責嗰班
回歸前都泊晒碼頭
肥彭點會唔知

主因係要同美國簽trade deal, Rabb以前係唔肯放寬比BNO, 主張BNO平權果個係home secretary

係
我哋要堅持

放BNO都係幫美帝同支那開戰時做舒特拉啫，同埋搏啲港豬唔撚會走

啲大公司
血汗工廠咁正梗係爭住奶

望住nike之類講人權真係得啖笑

呢個都唔係咩預言嚟啦
當年已經有親中派
更莫講係支共間諜啦

香港只係其中一個藉口
美國想郁中國，咩都可以係藉口

Pompeo好似越來越肥
戰神要小心健康

都認同佢努力
但多謝佢嗰陣
可唔可以多謝埋其他國際線手足
大部份都唔開名

一戰就係對德國太嚴 所以之後先有咁大反彈

記得佢講完之後仲要特登望下班將會出賣香港嘅撚樣